有無人好懷念單身既生活

諗起以單身生活好正

放工返到屋企大把時間

中意做乜都得

依家拍拖變相覺得時間唔夠用

放工又要同女友WTSAPP 傾電話

放假又要諗去邊

好似打多份工咁

分手 lor

真心想知
其實男人咁樣諗係咪因為唔夠鍾意個女朋友
如果唔係應該會想見個女朋友多啲

唔關事

返工都會支力架

有時純粹想自己靜下

到靜完人地唔彩你又寂寞

好犯賤

交換囉！將條女交俾我

冇

冇懷念過

因為我由出世開始過緊

咁其實你地放工返黎攰會想女朋友關心下你 幫你揼下骨 定想佢唔係度 有時見男朋友攰 唔想煩佢 但又驚佢亂諗點解女朋友唔慰問下佢

揼下骨 笑死

扑野個時又唔見你咁講? dllm

其實點解會有咁嘅諗法
女朋友逼得你好緊 無比私人空間你?

其實我覺得要雙方攞個平衡 要有一齊嘅時間之餘都要有自己嘅私人時間 咁先健康

有時傾到好夜想早D收線佢會唔肯

一陣一陣又一個鐘

仲熱戀期緊?

利申 每日剩係同男朋友傾半個鐘

半年

其實唔知有咩好傾

幾日傾一次最好

懷念嘅有時

諗起佢以前會成日主動打比我就心酸
依家連msg都懶得覆我
傾電話更加唔好提

耐左係咁架啦

重點佢仲愛你就可以

今日岩岩回復單身 正到仆街 見女就撩 平時忍住忍住好辛苦 條女係汁邊 連電話都廢事禁

轉變太大 有時會諗係咪我有問題
不過就快結婚 都費事成日亂諗

溝通吓啦

唔好亂諗

唔係大家問題

呢D係正常反應

結婚都好多野搞/煩